# Hello VuePress　cokes
#### マークダウンが反映されてるかを一応テスト（h4で）
## コンポーネント
pタグを書いてみる。  
brはスペース2個という事なのでこの行末に入れてみたが如何だろう？  
ふむ、半角なんだな。  
git labのエディターでは表示されないスペースだが、、なんだろ、コピペが妥当なんだろか？

そうなると改行がどう処理されてるのかって事だけど、あれか？双方って事なんやろかな？
プレビューではスペース2こbrは反映されてないな。
  
(一応550文字程度という事なので以下リピートコピペ)
pタグを書いてみる。  
brはスペース2個という事なのでこの行末に入れてみたが如何だろう？  
ふむ、半角なんだな。  
git labのエディターでは表示されないスペースだが、、なんだろ、コピペが妥当なんだろか？

そうなると改行がどう処理されてるのかって事だけど、あれか？双方って事なんやろかな？

プレビューではスペース2こbrは反映されてないな。
pタグを書いてみる。  
brはスペース2個という事なのでこの行末に入れてみたが如何だろう？  
ふむ、半角なんだな。  
git labのエディターでは表示されないスペースだが、、なんだろ、コピペが妥当なんだろか？

そうなると改行がどう処理されてるのかって事だけど、あれか？双方って事なんやろかな？
プレビューではスペース2こbrは反映されてないな。

<Count/>
